入唔到大學就要搵人包？

但佢係有錢女黎

有晒IG名喎大佬

jenny chan 都好正

但係好港女下

你皇帝嚟架嘛 走去屌到佢大肚lor

臭雞